[突發］厄瓜多爾覆確診單日過萬

支那>亞洲>歐美>亞洲>歐美

諗下呢啲發展中國家到底有冇處理能力一日可以檢查過萬個病人啦⋯⋯
跑數又當真

如果要向中共追付賠償
一定要公佈國內受感染同死亡人數

正路啲諗就係賠償同受感染同死亡人數成正比
如果得10個人感染而又冇死人, 邊有錢賠到俾自己

非洲會唔會都爆緊？

啲發展中國家分分中滅國都似
美帝依一刻醫療上已經支援唔到其他國

支那都係發展中國家

美帝同歐洲咁樣爆發仲未停止新增個案應該都係用全民有病毒抗體對抗，有解藥都收埋。遲早最先復元，人民可自由出入。剩番中國亞洲驚歐美人士帶有病毒長期鎖國，睇嚟真係超長期閉關，要食草

隻病毒對外國睇黎勁好多
雖然支那盤數都係假
但睇落真係感覺上弱好多

美國有成4億人 要爆幾年先得

沒事兒
支那捐好多錢㗎

確診增加103.2%

邊忽弱...

果時武漢醫院爆晒人, 啲屍放走廊, 啲人行行下係街訓低..

唔係早幾日先有兩條支那狗好返之後變撚左黑人咩

10April的新聞:
那時已經係咁

人口有幾多

佢地就真係群體免疫啦

1708萬已經有兩萬😨

比利時人口1145萬
44000人中招
6600人死
死亡率15.08%

One Belt One Road

記得之前燒山講過
南美有機會大爆

巴西應該係好撚大鑊
佢總統幾日前仲去參加anti-lockdown集會